qb剪開3mm 6mm定9mm?

3mm丫唔該
下？3mm好貼喎，9mm試左先啦

咁你問我做乜

細mm

細蚊仔要聽話

3mm